[
    {
        "question": "¿Cómo se dice 'preguntar' en inglés?",
        "response": "Ask"
    },
    {
        "question": "¿Cómo se dice 'escuchar' en inglés?",
        "response": "Listen"
    },
    {
        "question": "¿Cómo se dice 'leer' en inglés?",
        "response": "Leer"
    },
    {
        "question": "¿Cómo se dice 'decir' en inglés?",
        "response": "Say"
    },
    {
        "question": "¿Cómo se dice 'deletrear' en inglés?",
        "response": "Spell"
    },
    {
        "question": "¿Cómo se dice 'mirar' en inglés?",
        "response": "Watch"
    },
    {
        "question": "¿Cómo se dice 'escribir' en inglés?",
        "response": "Write"
    },
    {
        "question": "¿Cómo se dice 'permitir' en inglés?",
        "response": "Allow"
    },
    {
        "question": "¿Cómo se dice 'la tienda de la esquina' en inglés?",
        "response": "The corner shop"
    },
    {
        "question": "¿Cómo se dice 'un hermoso cliente' en inglés?",
        "response": "A beatiful customer"
    },
    {
        "question": "¿Cómo se dice 'un beso rapido' en inglés?",
        "response": "A quick kiss"
    },
    {
        "question": "¿Cómo se dice 'otro pedido especial' en inglés?",
        "response": "Another special order"
    },
    {
        "question": "¿Cómo se dice 'the football match' en inglés?",
        "response": "El partido de futbol"
    },
    {
        "question": "¿Cómo se dice 'Un fin de semana secreto' en inglés?",
        "response": "A secret weekend"
    },
    {
        "question": "¿Cómo se dice 'ojos' en inglés?",
        "response": "Eyes"
    },
    {
        "question": "¿Cómo se dice 'buscar' en inglés?",
        "response": "Get"
    },
    {
        "question": "¿Cómo se dice 'llevar' en inglés?",
        "response": "Took"
    },
    {
        "question": "¿Cómo se dice 'habitacion' en inglés?",
        "response": "Room"
    },
    {
        "question": "¿Cómo se dice 'educado' en inglés?",
        "response": "Polite"
    },
    {
        "question": "¿Cómo se dice 'noche' en inglés?",
        "response": "Night"
    },
    {
        "question": "¿Cómo se dice 'frio' en inglés?",
        "response": "Cold"
    },
    {
        "question": "¿Cómo se dice 'miro' en inglés?",
        "response": "Looked"
    },
    {
        "question": "¿Cómo se dice 'aldedor' en inglés?",
        "response": "Round"
    },
    {
        "question": "¿Cómo se dice 'edificio' en inglés?",
        "response": "Bullding"
    },
    {
        "question": "¿Cómo se dice 'señoras' en inglés?",
        "response": "Ladies"
    },
    {
        "question": "¿Cómo se dice 'lindo' en inglés?",
        "response": "Nice"
    },
    {
        "question": "¿Cómo se dice 'tal vez' en inglés?",
        "response": "Perhaps"
    },
    {
        "question": "¿Cómo se dice 'Tal vez puedan ayudarme' en inglés?",
        "response": "perhaps you can help me"
    },
    {
        "question": "¿Cómo se dice 'estoy buscando una casa' en inglés?",
        "response": "I'm looking for a house"
    },
    {
        "question": "¿Cómo se dice 'joven' en inglés?",
        "response": "Young"
    },
    {
        "question": "¿Cómo se dice 'encontrar' en inglés?",
        "response": "Find"
    },
    {
        "question": "¿Cómo se dice 'trabajo' en inglés?",
        "response": "Work"
    },
    {
        "question": "¿Cómo se dice 'En venta' en inglés?",
        "response": "For sale"
    },
    {
        "question": "¿Cómo se dice 'hablar' en inglés?",
        "response": "Speak"
    },
    {
        "question": "¿Cómo se dice 'dejar' en inglés?",
        "response": "Let"
    },
    {
        "question": "¿Cómo se dice 'vender' en inglés?",
        "response": "Sell"
    },
    {
        "question": "¿Cómo se dice 'coche' en inglés?",
        "response": "Car"
    },
    {
        "question": "¿Cómo se dice 'Qué significa 'house' en español' en inglés?",
        "response": "Casa"
    },
    {
        "question": "¿Cómo se dice 'Buenos días' en inglés?",
        "response": "Good morning"
    },
    {
        "question": "¿Cómo se dice '¿Cómo estás?' en inglés?",
        "response": "How are you?"
    },
    {
        "question": "Cómo se dice “¿Dónde está el baño?” en inglés",
        "response": "Where is the bathroom?"
    },
    {
        "question": "Cómo se dice 'Me gustaría un café, por favor'",
        "response": "I would like a coffee, please"
    },
    {
        "question": "Cómo se dice 'Estoy perdido, ¿puedes ayudarme?' en inglés",
        "response": "I’m lost, can you help me?"
    },
    {
        "question": "¿Cómo se dice 'extraño' en inglés?",
        "response": "Stranger"
    },
    {
        "question": "¿Cómo se dice 'Pueblo' en inglés?",
        "response": "Village"
    },
    {
        "question": "¿Cómo se dice 'Asustado' en inglés?",
        "response": "Scared"
    },
    {
        "question": "¿Cómo se dice 'Misterioso' en inglés?",
        "response": "Mysterious"
    },
    {
        "question": "¿Cómo se dice 'Iglesia' en inglés?",
        "response": "Church"
    },
    {
        "question": "¿Cómo se dice 'Interesado' en inglés?",
        "response": "Interested"
    },
    {
        "question": "¿Cómo se dice 'Cabello oscuro' en inglés?",
        "response": "Dark hair"
    },
    {
        "question": "¿Cómo se dice 'Ojos verdes' en inglés?",
        "response": "Green eyes"
        
        
    
}
]
